# Detik
- jalankan composer update / composer install (jika terkena limit composer jalankan = COMPOSER_MEMORY_LIMIT=-1 composer update)
- untuk collection postman ada import file = detik.postman_collection.json
- untuk menjalankan server = php -S localhost:8000 -t ./public
- untuk mengganti status jalan perintah di command line = php transaction-cli.php 4 paid
- penjelasan = php transaction-cli.php {references_id} {status}

